RTHK證實 狗隻已滲透示威者 影到嘅記者仲比警棍打

仲有幾多陰招可以出？？？

推

屌你老母

記者朋友

pish

唔好講推 將今日核彈列明黎推post
1. 射頭
2. 721無起訴
3. 狗扮示威者
4. 室內射tear gas

push

1. 少女被射頭
2. 721無起訴
3. 狗扮示威者
4. 室內射tear gas

721

仲有段片 佢地當示威者兔仔咁撚樣射